民陣號召力已經強弩之末，呢刻全港民意集中晒係元朗！出師有名，呢一刻除左光復元朗，做乜都輸！

面對現實 反送中問心已經胎死腹中 好多人已經收貨 包括我
再晒資源係字眼上執著已經意義不大
目前最重要既比壓力政府，釋放義士難 但或者可以令佢唔敢再搜捕/ 唔告重罪

我地需要借元朗一事氣中返士氣
係無大事發生既情況下 再搞反送中都無乜意義
只會越黎越少人 以昨日同樣既方式敗退

但元朗不論中立港豬都屌 可以重整旗鼓 延續落去

光復元朗->黑警收皮->政府落台->雙普選
一氣呵成

收貨？
追究黑警濫暴 獨立調查呢？

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

我講送中收貨 其餘依舊 最重要係救義士
長遠雙普選 香港獨立

香港獨立！

推

我覺得可以將重點放係獨立調查委員會

岩 呢個已經係套餐 成立到 就可以還義士清白

Yes
同埋基本上全民支持

同當初反送中一樣
大比數支持

元朗係重點

反送中已經係假命題

唔會號召到人群

應該借元朗集中去黑警身上

每次出黎都會爆單新野，對家俾哂彈藥，唔係唔用呀？

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我都覺得係
反送中我自己都收貨
客觀效果上至少柒婆呢3年內再度用任何方法推送中
都會再激發起百萬級規模社運
反而獨立調查委員會同救義士 係比較多人關注
已經有好多人懷疑緊警察執法
只差文宣分分鐘可以嚟多次百萬級社運要求有獨立調查委員會
當然繼續要將始作俑者呢個指控俾番林奠一哥 甚至劍指準備接任嘅二佬強

Push

解放軍都唔驚 驚圍村佬？

元朗民仗唔贏 香港人以後抬唔起頭

元朗咁出位 要幫元朗人 解決白色恐怖重返正常生活

對準政權呀

人民鬥人民除左出番淡氣贏左乜？

同意